德媒分析 高普68%明夏接掌德國隊

英國《每日鏡報》引述德國《圖片報》報道，高普有68%可能性會於明年夏天離開利物浦，隨即接手德國隊，領軍角逐2022年底嘅卡塔爾世界盃決賽周。

《圖片報》分析認為，高普遲早都會執教德國隊，但執教日期可能提前，原因有多方面，首先要佢失意於利物浦，提早離開，而德國隊方面，勒夫領軍下球隊表現未見突出，而綜合分析後，得出68%可能性，可算相當高。

利物浦剛與高普續約至2024年，分析認為，高普留效紅軍執教至約滿嘅可能性僅得30%，原因係早前冬窗期間高普曾抱怨會方未能及時購入中堅，雖然會方在冬窗關閉前買入2名中堅，但均屬「次貨」。

分析認為，如果管理層繼續無視高普訴求，高普雖表明唔會喺現時艱難環境下離去，但佢極可能在完成下個球季賽事後選擇離開，而時間上佢接手德國隊就剛剛好。

醬汁: 賣百份報紙

50%啦，一係接德國教，一係唔接

點解唔係65
點解唔係66
點解唔係67
點解唔係69
點解唔係70

去德國 - 68%
留利狗 - 30%

仲有2%係咪落踢

開個巴塞比佢 等佢贏庄100 蚊

中: 預測準確
唔中: 都無話100%﹐仲有32%唔中架嘛

Lowe真係好唔掂 幾時先換人

呢個報紙87%係弱智

2%中詛咒

坐飛機

2%空難死

咁低，有人性

開個6俾佢等佢贏莊100蚊

點計